好想變成一隻豬 畀人送入屠宰場割頸放血

又痴線了

想食你隻豬

Cls

做畜牲好過做人